想問7人車可唔可以改成送貨van?

我朋友有架7人車，佢想將最後既位拆左，改成van 仔咁
咁樣可唔可以？係唔係要去運輸署改牌果啲？

推

可以，報正咪得囉！俾有錢用電油同油渣鬥，乜都得嘅！

想問問要改到點先可以申請轉到 送貨7人車牌？

換部kia 柴7 咪算

你拆櫈無人阻到你，你想改啲乜呢！？

柴油唔係平啲咩？做咩要咁改？

係咪拆凳就可以去運輸署改牌？

我部3蚊一公里 送貨無錢賺

呢個型號

無錢賺咁點解仲要改成貨van

應該係咪問巴打們 係咪無錢賺

所以換kai 柴7 揸緊油7我都想換
但得番二手

我見依家call 車 d貨van 唔完全係van
有d入面好靚 好新 好乾淨
之前坐過benz貨van 好舒服

但係部車成3蚊一公里 係咪好難為到皮

為興趣啫

賺到笑啦！三蚊算得係咩

真唔真？

原來樓主on9唔係扮

真係唔熟車

唔咩熟車 你係數學都唔識

救指教邊一位計錯數

#7

1. 油渣油價平過汽油
2. 油渣每公升可以行既距離長過汽油
3. 2000cc私家車牌費貴過貨Van

你咪自己計下

簡單黎講，姐係呢架7人車 做送貨
係好難為到皮？

係